係街連續聽左幾間都播kill this love

依家啲鋪頭真係有品味

We must kill this love！

Yeah it's sad but true！

我地Blinks買起唔少鋪

應該話blinks 遍地開花

印尼旅行？

香港呀傻西瓜